iphone7 換電一問

用咗9個月
87%電
未過保養
有無得walk in免費換機/電?
係咪會換翻新機

有無咁誇張

87%有咩問題點解要換俾你

我都係i7, 上左最新iOS 後 電用得快左

但暫時唔換電

聽人講臨過保養之前可以去換機?

佢會行test 唔一定換到

i7 8700k?

保養期內低過80先叫有問題，無問題點解要換比你

比錢換的話 換完會唔會無哂data